蠟筆小新今夏出 switch 遊戲

諗起以前玩gameboy版嘅喜悅

嗰隻係神作，但冇之後

係, 勁正, 有唔同劇場版既冒險

之後switch 出過一隻, dklm 手機game 移植黎

咁似我的暑假

第四關打個大肥仔

超任嗰隻先正